有乜嘢可以阻礙D印印賓賓星期日聚會

見佢地今日打晒風都拎住一袋二袋
準備開大食會